好奇怪

真係難怪咁多人唔鍾意感情台
之前喺乜登果陣已經多mk仔5p仔 諗住連登會無咁多啦點撚知仲多
麻煩啲有關咩扑野經驗post啊之類果啲去成人台開好無
仲有果啲乜鳩whatsapp telegram line group去第二度開啦 依家一開成版都係依啲
釣厹post係好睇 不過班絲打唔好衝出黎放相好無 放相出黎威啲咩乜 又相又錄音 搏收兵

拜乜鳩

扑野大過天
好彩一早戒左

傳說中嘅車頭大燈

我相信每個男人都鍾意大波妹

偏偏小弟拍左五次拖

無論係前度定現任 每個都只係微波

有冇巴打可以分享下有個大波女朋友係咩感受
雖然妳無波 但我都好愛妳ga

有咩問題

爸爸

你個名污染哂啲狗

樓豬係咪冇人撩唔開心😭😭😭
利申絲打咪一天都光晒

我成日覺得我男朋友係一個女人
最多係多條撚
是咁的

1. 我係唔撚信星座既 佢就成日睇星座乜乜乜
睇下我同佢夾唔夾
之後仲同我解釋乜野叫星盤 話我只係太陽雙魚 上升係天秤
之後仲要屌返我話我無知

2. 每次傾到食咩 次次都係我諗
=me =男友
「你想食咩呀？」
「無所謂 你揀啦」
「日本野？」
「唔想食」
「薩利亞？」
「唔食垃圾 好難食 」
「......咁你想食乜野呀？」
「你諗啦」
我諗食乜都唔係問題
問題每次嗌交佢就會講「你幾時考慮過我感受？平時你想食乜我都就晒你！你仲想點嘛八婆！」
我個刻真係心諗「你無撚野呀 」

3. 前幾日同佢嗌交
「唔想再見到你呀 唔好再搵我 我唔會再理你 走啦仆街 」
於是我第二日就真係無搵過佢 繼續打我既機 同fd吹水
個日凌晨就開始黎料
「其實我對你黎講都唔係咁重要啫 你連搵都唔搵我」
「又係你叫我唔好搵你 」
「你可以繼續同你班fd吹水 開心啦？」
「屌同你嗌交唔開心啫 我唔洗係佢地面前好似死老豆咁款掛 又唔關人地事 」
「你已經唔再愛我 」

我真係唔知講乜撚野好 驚喜又係我整比佢
平時佢發我脾氣又係我氹返佢
點樣先可以令佢似返個男人

紅巴

Post哂500幾篇出黎啊笨

是咁的, 今天正午時分, 路經旺角信和中心門外,
看見一衣著十分旺角式的男子, 疑因不滿某路人向他投下不友善的目光
因而上前問候

旺角男子: 望望望, 望乜撚野呀?!

未料, 該名路人疑似是ABC, 未懂中文奧妙之處, 竟回答:

SORRY I CAN'T SPEAK CHINESE

身為香港人, 理因協助自己人
現邀高登各高手們, 協助旺角男子翻譯該句句子, 以表我們廣東話奧妙之處!!

要求翻譯句子:
望望望, 望乜撚野呀?!

要求翻譯語言:
A. 英文 - 可與該男子直接問侯
B. 日文 - 輸人唔輸陣, 嚇窒個仆街ABC

要求重點:
望望望 ←此三字為此句精要, 必須連續重複多次, 以表「你望左好撚耐啦冚家剷」之含意。

600了

See see see, see what lun yeah ah?!

Post哂出黎

打J就好似做運動咁
你要經常鍛鍊條J (即係打J)
先會又大又硬架

你條J成日放係到唔打

就好似叫保特唔好練跑一樣
然後係咁同佢講
"你練咁多跑對雙腳好傷架"一樣
你覺得保特唔練跑仲有冇可能世界第一?
你見保特雙腳有冇話"好傷"?
冇丫嗎

同樣地
你條J放係到唔好
唔單止會少左血到
更有可能因為成日唔用而不舉

今晚打下

自己果條

對唔住囉 唔好嬲我啦

戒擼了好幾天 發覺不戒掉意淫肯定會破戒，所以一定要戒意淫。我現在的狀態是強戒，請問各位戒色過百天的吧友有什麼方法斷念嗎？這次一定要戒掉意淫 每天都是睡醒之後再回來重新睡覺就意淫 廣大的吧友們請問有什麼方法斷念嗎

ok

最多係5p台消失